中學仲係3x d藝人，而家已經50

而自己亦已經30
以前睇六樓后座 初戀無限touch 百份百感覺
而家自己
已經大過哂當時拍野個d人
以前明明細路睇一班中學生大學生
而家中年人睇一班啱啱出黎冇耐既
其實都幾難接受
先幾日睇hotcha
第一次識佢係睇獎門人
心諗點解條女哨牙都上得電視
9個女仔一隻鬼 四葉草 戀愛自由式
其實好多人心態都係個陣咁
其實一d違和感都冇
但你個人老就係老
心境其實唔係d咩黎
根本好多人生仔之後後悔
仲未玩夠
4廿歲人都係咁
但現實就係現實
2中到抆會好想留住時間
到頭來留唔住
直頭連青春亦唔回顧
即係啱啱成年個陣
因為你知返唔到去
中學返唔到
大學返唔到
到頭來直情唔諗
就咁呃自己
其實人一生係世上係一點
將依一點推向最初
咁就人人都係細路
黎到世上玩完就去
連青春都係老
去返bb個陣
因為人本來就唔存在
好似一陣風咁
又由存在變返虛無
又諗返以前着厚褸去北海道睇雪
無憂無慮
成枱都係野食
件衫去羽絨城買north face
成2xxx幾蚊
細路個陣
其實依d都係其次
去石澳食雪條
d時間又係咁過
做人已經做到攰
唔想有主見
好似細路咁
人地話乜就乜
就算
唔會再諗咩家國情仇
亦唔諗點先係人生道路度贏
又唔吃喝玩樂
人一生太無常
擔心又唔係
話唔擔心又呃你
到頭來就一片空白

活在當下 ching依家開心嗎？

唔好白痴啦，你細個有咁多好既回憶，主要係：1.人會自己美化回憶。2.香港算係富裕城市。窮既你去左做童工啦，仲有得玩？
如果個個都係細個玩完就死，就仆得街。
呢個世界都係個句：「父搵錢，仔享福。」
當然如果做仔有能力發達既，可能可以再加句「一人得道 雞犬升天」

打標點會好D